【大師入市】麥玲玲1748萬入市寶馬山花園

雖然樓市調整，不少買家都抱觀望態度，不過市場消息指，玄學家麥玲玲或有關人士新近以約1748萬元購入北角寶馬山花園一個6座中高層單位，實用面積845方呎，較業主原叫價2000萬元大減252萬元或12.6%，實呎20686元，計劃作投資用途。

原業主2007年以718萬元購入，持貨11年現帳面獲利1030萬元，賺幅約1.4倍。

唔知大師請唔請男秘書

好似瘦左？

我一出世就識睇梅花易數
用咗廿年羅庚東南西北梗係分到
我掌又睇到 相又睇到
要Rap都完全冇難度
鼻頭好有肉 內心就冇毒
眼睛水汪汪 桃花運暢旺
眉尾散 儲錢難
上唇厚重情 下唇厚比較重性

宗教係最呃錢

仲以為係寶福山
諗緊點解一個骨灰位洗唔洗成二千萬咁貴

佢算到之後樓市升返？

不過佢full pay都得啦

人瘦奶縮